眼見身邊好多黃，但...

佢地只會睇直播、鬧下、得閒關注下、嬲下。

完

我可以做d咩？

即係係屋企唸觀音經啦

［行動］高人指點打破困局方法：火燒後欄

大家除咗上網鬧甴近平，仲有好多嘢可以做，為運動爭取勝利。

大家都只可以係咁
罷工係最低成本但最有用既做法
不過無人吹雞 不了

成班民主free rider

燒唔埋身 d人唔會理

上面成堆甴種狗

對抗警暴指南（街坊都適用），入嚟集思廣益，睇下有冇得出抗暴手冊，bot唔好入嚟

用唔到身體，都要幫自己同其他手足做好心理準備，為犧牲嘅義士贖罪

尋晚旺角班狗俾人撚到

Same

可唔可以叫佢地用twitter
最低成本又有效果的方法
好過去Facebook圍爐

（求人手置頂）【Twitter戰線】加入共識Channel + 有方法避免Twitter當bot同封帳！

借位推推 有間名校好想出名 中學生需要大家幫手

其實大多數有包服出唔到去

一樣

facebook都好多信佛既仆街，但d言論超毒

無野做
睇直播、鬧下、得閒關注下、嬲下、有咩事仲信報警有用
呢d人係無得救,要等到佢地自己都被牽連先會發聲,好似個印度協會前主席Mohan Chugani

【重要】解決和理非走得快過勇武嘅方法 全民哨兵

宜班唔係黃，係勝利球迷

說服佢地加入經濟圈

經濟圈就一早入晒，
唔入都唔算黃，只係唔想思考嘅中立撚

200萬人有160萬人係咁，大家要認清事實，淨低既大概39萬5000和理非會成日出，1000真勇武，4000 Cosplayer勇武。

Sor 唔小心禁錯負皮

最冇成本既罷食開始

佛系反抗呢家野你識條鐵咩

支持黃色小店、airdrop po 或者貼文宣、戴口罩、10點鳩叫⋯
就算唔上街都仲有好多嘢做，和理非要再做多D

合理

係前線會比人賣 緊係唔出啦

有，號召1225中，遲啲你會見到文宣

Reddit 長期唔夠人
SCMP 需要光復
Twitter 人愈多愈好

同感

好嬲 但要返工！

和理非 有包袱 其實都大把野做

我認識嘅大部分都係咁，連食黃店嘅意識都冇乜

分化

Same 公司好多
日日屌哂鬼 有時仲屌前線做得唔夠
但出都冇撚出過去 垃撚圾

公司大撚把啦！翻工放工繼續搭狗鐵！

好多出都唔肯出啦.........

係呀
遲d集中營見啦
睇下你地個包服點樣幫到你地搵excuse唔洗入營玩呀

agger

民主順風車

香港人
還拖
所有人每時每刻帶長傘出街
打狗救人

我宣佈，唔好再鳩叫香港人反抗，要叫香港人還拖

屌
之前有個fd又係咁
日撚日話自己係黃 反惡法
但係事實上 由6/9開始一次都冇撚出過 連live都唔睇 又唔幫手share文宣
問佢點解唔出就話人人為左呢個運動可以放棄既野都唔同 唔好迫人出 聽完心諗家陣你一樣野都冇付出過
問佢點解唔出就即刻話覺得個運動變咗質 唔想支持
叫佢襯黃店又話貴

利申 依家好少同佢聯絡 好撚憎自稱黃既革命free rider

嬲完聽日咪搭黨鐵返去自己間中資公司返工囉

正解，唔可以對其他人太高要求

甴近平

依班廢物

其實仲有沉默大多數
連 200 萬果次都無出唻
我身邊都識幾個

嬲下囉 最多今次嬲耐少少 然後反工下火

出黎前線，陪我地

教佢哋幫襯黃色經濟圈

啱

身邊d人開始無反應
Share news都唔理
今日仲約去開party

開哂po叫班佢地出 唔出 每次夜晚就ig: 好嬲！好想喊
文宣又冇 課金又冇 仲好意思叫自己做和理非

share呢個post上ig

唔想分化，但都要屌下，永遠都係得把口

槍口對外得唔得 吓吓屌自己友先

at least 係fb 打下輿論戰
唔割蓆就由佢

真

Sorry 無用顏色分段
入嚟討論下 改完會再開過

[求你入嚟] 黃色經濟圈攻略0.1

怕咪企後d lo

然後繼續係gp度約行山食飯，send d集會文宣就零反應，平衡時空，我地日日抗爭打生打死爭取埋佢地個份，朋友都係咁話，祝佢地比黑警濫暴，都唔抵可憐，因為佢地置身事外

個啲係港豬 唔係和理非 唔係同路人 不是分化

我都覺得好sad... 可以做d咩..

佢地好叻架喇
嬲完會返工發洩 幾叻呀！
香港人收皮喇 罷工都做唔到 所以我唔會再出去幫你依班垃圾 你有包袱唔通我就冇？
歡迎屌我分化撚

其實好多人都真係驚左
我係懦夫

屌柒佢地都冇用。。

唉
好多冷氣軍師
Fb po 話好嬲好嬲呀
但嬲完就算
行動先最實際呀

Same 琴日搞成咁 今日仲有心情約食飯
明明平時問有邊個出冇人覆 一約食飯就一呼百應
我就食唔落

出都無撚出過去個下先好撚嬲，我fw文宣，佢fw去買六合彩,垃圾

你唔敢出黎咪罷工
但係睇死香港人唔敢

似港豬多d

要被罷工先肯

Same...約行山，dls

係
面對現實
但仲有近40萬人唔放棄其實已經唔少
唔駛太灰心

本人就無力感大，出去間中仲有出下

但都唔知目的係咩，其寶出去好似係去俾差佬捉，唔覺得可以對個政權可以有乜影響

負皮既不如解釋下你地包服有幾大??

投票

投票就夠

尋日有個班人出去玩po ig然後係個caption到加句香港人反抗就當做咗嘢，我心諗你做乜鳩明明之前你又係屌你唔做嘢屌得最勁嗰幾個，轉頭又係到食m記飲starsuck
仲有個乜嘢都冇做過嘅同學（頂盡616出過）話我做多咗，話我不自量力，我真係心鳩淡

大撚到po ig story
推下行程都驚被跳樓

個個都好似你咁諗就唔會成功
唔係看見希望先堅持
而係堅持先有希望

橫掂奴性咁根深蒂固 集中營啱晒啦

Po完自己一家大細既相，再加句，回家看到新聞很傷痛食屎啦

帶佢去遊行

出左去你點知

一撚樣 隊友只可r小學同學 或者公海

由自己做起，試下感染他人

仲可以點?

換過角度諗，你唔出去又開對個政權有咩影響？
其實我嘅睇法同你一樣，和理非根本無撚用
除非極大規模遊行引起國際關注，但係而家班曱甴都唔會俾你咁做

我都覺出去冇咩撚用
但係有d埸合都係要去
但要確保唔係出去送頭

搵埋佢地一齊出
我有班fd都係咁
但其實約一約佢地都肯去

大三罷戰線？

IG嬲黨全面進場

唔係黃

真 之後返工就日日講返自己睇live 見到乜乜乜
睇Facebook 見到乜乜乜
有次忍唔住同佢講 不如你落去一齊行你就明大家當時真係未必可以睇到咁多
佢就一輪咀屌返我話拎部電話禁一禁都睇到啦

我有堅持，但依家情況完全係傷敵一百自損一萬
我真係非常建議和理非改玩商業集會同經濟戰
勇武可以借商場集會轉移視線時，自己做自己想做既野（其實就好似今日咁）

起碼真係黃
點都係戰友
唔係左膠就得

人地唔通做咩都要同你講？又唔係咩都要share去FBIG打卡。佢可能半夜去整連儂牆呢，可能有去發夢呢，可能去做文宣呢。

哈哈
我男朋友都係咁
話屋企人唔比
笑咗

出唔到去 驚 我明
但可唔可以幫手國際戰線
用下twitter 好難咩？已經係零風險

變質？
佢係藍唔係黃囉

燒埋身更加唔會理 呢家都唔夠膽 燒埋身點會夠膽

個d只係跟潮流黃 唔好咁天真奢望佢地會幫手

叫佢加入黃色經濟圈

咁現在出去目的係咩？ 對上一次包圍太子站差館
佢地班狗一出來個個都係走

只係俾對家打同捉. 就算俾你企天光. 個政府都唔會聽日倒台

你自己又如何？

我屋企2老tvb藍
1個黃既道德清高修養撚
1個自稱黃既港豬
朋友就已經唔再出泥 怕危險

有時對住佢地都諗 係自己問題定佢地問題

乜都怕嬲到要po ig 嗰啲

只可以講人都係自私

叫佢地參與黎緊嘅大規模罷工

肯就得啦, 有人吹雞就有人驚
如果popo都幫拖

其實可能佢地有做其他野
你要知道依家乜都po上網好危險

可以罷買罷食深藍店舖，可以支持黃色店舖

最基本連搭黨鐵跳閘都唔撚敢

但九成九都送頭架啦
但我個準則咩活動都好點要去望一望參與下
同埋點都有個地點近自己既
純粹支持同路人手足 湊人數 而且人越多越安全

大把 一路去吃喝玩樂一路ig post story 話好嬲

失緊業既手足
提早罷緊了

+1

叫佢地去twitter難過林奠下台

一樣，次次幾乎自己出，唔係話出左就好威，而係行動愈黎愈少的話，真係唔掂

出去比人斬左十刀先講寬恕柒頭

打經濟牌 教佢地可以吃喝玩樂 但起碼都去黃色小店 轉網購

形容得好好

垃圾

無咩可以做 我相信每個人都有D咁既朋友
只希望11月24 佢地會出黎投票

期待到時係集中營相見到時我再問下你當時有咩包伏

瞓覺

有冇詳細啲？

所以我唔支持太子陣地戰 可起底睇下

大把人攞條命出去駁，講包袱

出左去既人就冇？自私就自私啦柒頭

我係和理非，最多企前. 但出手就怕俾人告

我支持全民擺工，但唔係香港咁多人有經濟能力頂倒一個月以上

擺一二日就無乜意思.

叫佢痴文宣，後生仲可以叫下出嚟，唔係如果係啲50-80歲嗰啲唔好叫佢出嚟，出到嚟都唔好企咁前費時多個左膠

其他人就冇包服？

最低限度叫佢哋參與經濟抵制
持久戰

一早block左你

我都想知有咩做到
利申 廢人一個

岩

最基本既幫襯黃店有冇做

我啲groupmate仲可以日日喺屋企睇韓劇睇動漫同打機 連新聞都唔撚睇 正宗港豬

跟本好多人都係想做free rider
贏左就當自己造王者

不割席，不篤灰

我身邊都有好多呢啲人
係IG 出左po 屌柒啲人當做左野

肯投票既都還得神落啦

哇斬甩人隻耳 好嬲
哇衝晒入商場 好嬲
哇噴記者拉記者 好嬲
係呀好嬲呀 但係星期一我要準時返工
我地只要等人權法過咗就會無端端贏咗㗎啦

有一部分返唔到囉
但總有一班係熱愛返工

身邊越黎越少人肯出
叫極都叫唔郁…

身邊太多人都係咁講
全世界得佢哋有包服嘅
行出去嘅就無包服
唔係下下叫你出去做前線㗎嘛
有好多可以做
而唔係喺屋企對住部電視鳩屌就有民主咯！

其實六月果時可以守倒立法會好似台灣咁係最好

現在香港影响經濟最慘係窮人. 我唔覺得會影响倒建制派官員和班狗收入

多數係牆頭草，偽黃

發夢打卡 俾人屌
發夢唔講又冇人知

有包袱既
話明有包袱就緊係做乜都唔會post出黎啦
唔通同你ig wtapps 開fb live 同你講我宜家衝啦 殺呀

即使條友真係乜都冇做
究極膽小和理非 淨係去投票
佢心入面都係屌緊黑警啦

咁你想多一個人敵人定多一個朋友？

唔好互屌啦
我就真係未見過有人俾人屌到變勇武
屌到post都唔share 就有
屌到和理非變不理世事就大把

罷工真係除左 曠工

又唔洗連和平集會咁俾人拉
我都唔明點解

將反清復明刻係腳板底到

聽日返工

因為未殺到佢身邊

但窮人唯一既籌碼就係群眾力量
一切群眾活動都係有利於抗爭
陣地戰真係差啲

喺商場做路人有咩包袱呀？？？
屌你老母琴日維園啲老人家冇裝都照上

包袱係班垃圾唔想出既藉口黎姐 又唔係叫佢地上前線 係後面行行企企更本唔會出事 講到尾又咪free rider 淆底
哂鳩氣喇 真人問佢地點解唔出 個個眼神係到避黎避去 好撚好笑

慢慢黎 教佢地上網TWTTER,REDDIT打下飛機
黃色經濟圈
再影響其他人
好難可以突然勇武
多一個朋友點都有利

佢講完之後我即刻屌柒佢 仲屌左好耐
不過佢死口話自己黃
話應該要和平地爭取民主 唔可以衝
聽完之後 屌都費時 唔理佢算

講緊既上面已經不斷換血
香港人連份工都會有危險

連少少預防都唔做。。。
今次真係最大機會
結局不外乎新疆集中營 仲點獨善其身

我身邊啲人全部都黃，個個都上連登，但佢地係連嬲都唔會嬲，直播唔會睇，仲好開心咁睇lol世界賽
以前成日叫佢地一齊出，次次都有藉口，問都問到口臭，依家都放棄左班港豬，叫唔撚醒次次都自己一個發夢

叫個frd一齊遊行話呀媽唔比講緊8月嗰陣

真係對唔對得住大學生呢個身份

我諗唔打卡唔會有人屌
遊行/活動既日子同時間去做其他野仲要打卡先俾人屌
btw認同唔會屌得醒 人係唔中意俾人鬧既

攰

其實樓豬唔洗太care
可能連616 69 818都沒出過

想點撚樣

Cls
馬照跑舞照跳

點都好過支持正苦同黑警

絕交啦藍又唔認 仲衰過啲藍絲

其實他們都唔知可以做咩，我就教咗部分捐款到星火，俾錢買飯卷！減少幫襯藍店！
大家都要做好自己的崗位！最後一定會贏！

我問咗都唔少人咁諗
真係可以試下

有咩用 係咪ig po好嬲好嬲？
叫佢地24號記得投票好過啦

做緊野未？經濟型黃絲
黃店打卡，排隊，不淘老母，課金
同投票
錢又唔肯俾就叫佢食屎算

有個聲稱好憎狗 但出去連和理非既集會 加埋都唔知有冇5次

我班frd 616之後放棄左每個人都有唔同嘅藉口唔出應該係對唔對得住香港人呢個身份

聽日又返工....點搞呀

呢個真
得個講字
只係比港豬好少少

但眼見越來越少人. 學生俾人捉都唔想

依家屌緊肯撚定冇去過遊行嗰啲，話呀媽唔比一係出面打緊仗喺度開po講前幾日去咗邊到玩
淨係repost ig story，叫佢去遊行又話太多人好熱好攰，夜晚集會又話呀媽要佢留喺屋企食飯

屌佢老母攬住呀媽返大灣區過世啦

有包袱藉口黎架姐
自覺有包袱又有欠社會有無買贖罪券丫？
無即係鳩up, 本身無心做

好多人背後文宣背後轉錢 唔係要周圍同人講嘅
唔係個個都好似你地咁可以走上前面

今日沙田 見到好多爸爸媽媽拖住細路都係咁屌班狗
對佢哋黎講已經係好前 無謂用自己標準去度人
各有各做

冇撚有錯
依家屌佢都廢閪事

又分化

搞沉經濟

分化左啲咩？

嗰班人真係同路人？

覺得自己都唔係太盡力
10次 發夢4 5次左右

利申和里非非非

same feeling
但我地一定要行落去

得你一個有包袱？

邊撚個冇包袱？
自私就自私啦咪撚搵藉口

帶佢地入商場
就算而家咁樣 都keep著搵機會比佢入商場行下感受下
入商場係基本 香港簡單到唔可以再簡單既事情
點解到左今日要連入商場都要寫遺書！

罷工

毛澤東：
「革命不是(左膠)請客吃飯，
不是(左膠)做文章，
不是(左膠)繪畫繡花，
不能那樣雅緻，那樣從容不迫，文質彬彬，那樣溫良恭讓，那樣(左膠)。

革命就是暴動，是一個階級推翻一個階級的暴烈的行動。」

打左四個月online，但一次都無出過黎既
大有人在
次撚次都話好累呀，要返工，唔得閒，好危險
算鳩數啦
我已經唔會再叫佢地
要出既一早出左

一次都唔出又真係太過份, 港豬一隻

港豬唔撚係同路人
不存在分化

香港革命水平係咁上下，聽日如常返工

唔需要一定勇武

但起碼要行出來

唔撚只入營，遲下學支那咁，吉林，小食店天津咁爆或者塌橋塌樓，到時真係仆街唔好喊，奶共條路自己揀。

係呀，我無包袱㗎，爛命一條，死左都無人會可憐

無錯呀

成班藍屍暴徒仲會話我地曲解左佛教嘅原意

一係偽中立撚
一係港豬
係黃既點都會出過一次半次大遊行掛

佛系抗爭

香港人每週活動

賽前:
上連登睇賽程表>post上IG叫人出來>睇4點狗直播>好嬲要上IG/FB屌狗>再上IG/FB/連登叫人出來

賽事:
上IG打卡(影住條路)>上街(企係條路)>叫口號唱歌仔 >跑>再企係路到>再跑> 返屋企打卡(話自己safe)

賽後:
上FB睇直播>好嬲>直播留言/連登留言>上IG屌鬼>好嬲>再打張卡(話自己嬲到訓唔著)>上連登睇下週實程表

建立新宗教
宣揚反共思想 火燒後欄

係 仲要由6月9號 7，8個人一齊出 到依家得2個人出 想組隊都唔得

識得有個黃，一次街都無出過

Push

假㗎啲奶

完全明白，屌佢地老母，我問fd出去，個個都有藉口，唉

1226 都得！

呢啲撚屌free rider冇資格話要去煲底慶祝

9成9藍
我個fd又係一模一樣
話自己唔係藍
我串鳩佢
你話唔係就唔係架啦？
之後無聯絡

好嬲好嬲啊 明天繼續返工

本身200萬人係反送中條例
可能真係好多人撤回左就收貨

勝利球迷
人地打生打死
佢地一次都唔出
對唔對得住死去既手足

見過有啲仲係ig話咩不割蓆 諗起都想噁

最少幫手黃色經濟圈

始終黃 槍口對外啦

花生撚，完

全世界都有包袱架啦
俾人拉果d手足無包袱咩
10年呀 俾人打俾人輪 會死人架

唔出黎又唔課金，日日剩係識話好嬲
好心就咪撚出聲做番港豬

特別係話有屋企要養個d
如果你用因為有下一代要養唔出來就仲撚矛盾
你死撚左之後你下一代就要入集中營架啦

反而冇諗過係香港生仔個d就肯出來
根本成件事就矛盾到唔矛盾

各做各的崗位！
香港人一定會贏㗎！

Solo先好 認真

再唔出來反抗， 以後想出來唔洗旨意出來

嫁台仔

拿大家都係唔做嘢㗎啦,咁總好過你身邊嗰啲係藍ar ...
( 唯有係咁打飛機啦, 咁你都要明白唔係淨係香港人,根本全世界嘅人自私嘅都係佔多數)

符合國情 香港人思想係隔岸觀火 各家自掃門前雪
只要未燒到佢身 佢地係會繼續和理非
你要一班食慣歎慣既豬同你上前線抗爭 唔係唔得
不過要時間去學咁囉 輸多幾場運動 打壓到乜都冇 可能先會有可能去還下手咁
老實講我對香港前景都係好渺望 要成功真真正正爭取到民主 都唔會係呢20年內做到

咪姐係好似樓主咁係屋企開POST

我都係身邊完全冇人出去發夢

但當燒到埋身,例如塞鐵呢d野阻佢返工
佢又會出聲話抗爭還抗爭,但唔好阻到我返工呀麻

比人拉果D就冇包袱既
係得你地有
屌你老母

唯有說服佢地做多少少野
例如用下twitter 、share post 、罷買或者罷搭黨鐵
但事實上係有D難度

你個個星期有二百萬人上街
仲駛咩勇武
民陣唔個個星期行？

same 永遠得自己一個出
罷左2次工都係得自己一個
不過出到去就見到手足, 唔好放棄

新屋嶺比狗打成點？
上左狗車比狗打成點？
係現場比狗私刑打成點？
721比白衫打成點？
有無人答到我 邊個幫到二坡坊手足再行得返路？
有無人答到我 連儂隧道比藍絲斬既女仔痛唔痛？
健仔槍傷離心臟幾近？
女FA隻眼邊個比返佢？
男老師隻眼邊個比返佢？
數唔撚盡既藍絲打連儂斬連儂仔女邊個受到以牙還牙以眼還眼既懲罰？
被自殺既手足邊撚個幫到佢地報仇？
被女女女既手足邊個可以當無事發生？
831既狗有邊隻有受傷？

你地訓撚醒未？

比人拉個2000幾人全部冇包袱

可以約下人一齊去，去做下和理非行一陣就走都得，慢慢升下lv,一齊進化

香港人多既只係怨氣，而唔係士氣

出去都唔夠膽出 剩係識ig鬧

其實和理非可以塞中資鋪好似元氣 美心果D
一大班人去食薑 損佢利益

得把口都好過理都唔理

大把打工仔有包服都出 又唔係叫你一定做前面

大撚把
一邊話好嬲 一邊落樓食譚仔
話大快活好多人唔想排隊
到時集中營見 一齊食屎

叫佢帶口罩著黑衫做被捕師

唔要 : 推！
試著說 : 我要罷工！
將罷工融入日常同口號
我要罷工！

香港人！罷工

屌

藍扮黃

攬炒
唔洗問佢地同唔同意架

講得好

仲有d午餐晚餐成日食藍餐廳

scmp = 中聯辦

罷工唔好再係罷個一日
個人認為個影響唔大
5/8罷完 6/8都係照返工

起碼3日或者一星期
要搞到經濟重創先得

罷買+爆買先係最低成本，不過起效好q慢

唉 依句真，叫佢地上街唔上，走去拍拖

自問都係無用既和理非，但只少可以捐物資，身體力行罷食爆買，幫手聯署，勸多d淺黃分藍黃商，其實都好慘愧無膽。睇到身邊同事日日鬧但早午餐仲食緊東海堂美心canteen，真係好撚心噏

咁亦唔可以灰心嘅.
參議院裡面有一半共和黨議員都係憤怒下,然後就完.
其實本質係藍屍,要燒到自己先變成黃.
人係咁嘅啵. 否則個世界點會比到豬共一絲半毫機會咁呢?

一早知係咁
講事實連仔又話助他人志氣

吹雞朝早7點就去爆鐵
12點前搞曬所有交通

下就就開始 爆政府合處
唔洗圍曱甴屋住 班撚樣自然會搵到黎

發夢都唔應該亂同人講

被罷工咪自己早兩個鐘起身去塞囉

但而家係叫佢哋早兩個鐘一齊塞都唔肯
總之你哋塞 塞到我罷就最好

屌呢樣真 睇到就燥
朋友入面身子最弱ge係我 但次次我都有出咁濟
仲有有車個d都唔出黎接仔女 我呢d冇車窮撚唯有落地鐵站拎幾件舊衫去接仔女
唉

人地做咗咩又要同你講?

收皮風向撚 又分化

一人做多一樣啦

成班freerider diu

事實和理非唔會變到勇武
依家身邊話嬲嘅人多咗但要佢地出黎就鳩縮

但與其屌佢地不如幫佢地諗下有咩可以做
我地絕對有足夠動員力去癱瘓政府運作
只不過你叫幾百萬人衝就一定冇可能

眼見都好多連登仔
開始持住自己比人高一級就可以指責人

互相比較有乜意義
總有人能力高 總有人係廢柴
永遠唔會全民一樣咁撚勁

肯去面對未？

你有幾大包袱呀？廢就廢啦
出去個啲細路因為係學生俾人打俾人又姦又殺,佢地冇未來？
定係你啲所謂包袱重要啲？

其實全香港邊個無包袱

大包袱細包袱都係包袱

出得去既係搵命博

人哋條命唔大過所謂包袱

唔會再有中立

中立即係共犯

叫佢開twitter a/c,上國際戰線，跟黃色經濟圈

唔做係扮黃

佢地低調姐
身邊都係
佢地冇講
但我知佢地有出

佢哋諗住係屋企咩都唔做，用念力抗爭掛

我好嬲 我要民主反藍屍
今晚食元氣吉野家先

鑿佢地買贖罪券！
大把細路冇飯開，叫佢地助養！

拉埋佢地
得閒練腦玩BG
落街打交當演習

香港人急需教育與練習

可能人地有發夢無公告天下姐。不過唔出嚟都仲有好多嘢可以做，例如玩下twitter。

做文宣，罷食罷買帶口罩做街坊係必須再做好啲做哨兵睇水，就算係返自己區都可以留意下有冇RB查車，等有文具嘅手足要轉車嘛。一人做小小，萬人就多多㗎！

帶佢地一齊出去行下 索下tg

然後大家一齊係ig更嬲

夠啦，唔好再嘈啦。敵人係中共呀

唔好怪果班人，至少佢地都算黃。
前線勇武真係好偉大好勇敢，但心理包袱唔係咁易放低嫁。

識人好嬲呀 仲繼續飲喜茶 都唔係問題
仲要post ig嬲到飲閪茶屌你老母

召集一齊集會

兄弟爬山呀，分化撚

日日twitter

睇唔到 之前已經block左

兄弟爬山？

你勸過佢哋佢哋都係咁樣嘅話就算數

推

鼓勵佢地做一兩嘢開始，慢慢增加投入

黎緊一星期嘅活動已經安排好

我有個所謂黄絲前同事， 你口中所講嘅嘢佢全部做唔到， 幫襯黃掂佢又話好多要排隊，話自己冇耐性，寧願食大家樂， 貼文宣組，呀，驚街坊認到喎， 叫佢十點鐘屋企窗口嗌又話嘈親人，帶口罩又話好焗抖唔到氣。

問你死未？

你可以健議吓 最基本就係出街行吓 唔好留係屋企

可以早啲？
中學生放晒假，大學又完咗sem 1

幫手推文宣
Twitter reddit

入黃色經濟圈
或者個人正面d 補好正能量再幫同路人
正能量正面係一種策略

Btw for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界體能升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要
唔係淨運動chur 死左仲點有力幫手

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
全民行動 我地要活得比佢好
過得比我地嘅敵人精彩
我地要贏 我地堅持同改變
為香港付出多一點

光復香港 時代革命

和理勇武強身健體飲食入門：
長期民意戰 召喚師自己留意
全世界維持健康打落去
我出黎同時做幫大家上Buff

人人都要有自衞隊身體質素
不靠黨鐵 我地有自己
香港人 團結反抗
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人（我😎）

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
依家風頭火勢
不分化 不割蓆 團結 正能量
我要所有人隨時隨地可以極速轉場
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地更團結 去改變香港

衝得要走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界只有你可以有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
唔會問聯絡資料
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
如果想做下運動放鬆
歡迎黎搵我做下運動
有街頭健身

My TG

Channel

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
唔駛驚冇工開
想開工/彈性part time
可以黎搵我 我cover你
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

罷工基金

我果啲直頭連直播都唔睇

真心出完去好艱難先終於返到屋企
然後終於得閒睇ig 再見到有人story 幾個鐘前吃喝玩樂緊真係大喊左出嚟

依班唔係黃
只係借反送中打卡
係牆頭草
係垃圾

我識個十幾年既朋友就係咁
佢廿幾歲人同我講話老母唔俾 驚同媽媽鬧交
我話剩係和理非遊行都唔去就唔好話自已香港人啦 已經同佢斷咗交
咁既男人 你諗你啦

咁叫分化？
呢個正正係問題 連討論都唔比就分化
係咪要等會出去既全部人被拉
呢啲人繼續係屋企等完？

最搞笑係佢地話自己係深黃 但其實乜柒都冇做過。

我係深黃和理非 屋企人都係黃
屋企人最近叫我唔好咁激，但我只係會嗌下口號
見到曱甴會嗌死曱甴死全家

連死曱甴都唔敢嗌
見到警又掉頭走
咁佢想點對抗依個政府

你估係網上屌下政府，捐下錢就有用嗎？

根本大撚把野可以做加唔洗上身，
但有班人係要一步一步教都唔肯做，一係嫌效果小，一係就嫌麻煩，
真係樣樣都有借口。

我d同事都係，日日都傾政治野屌政府，
但傾多兩傾就發現其實佢地乜都冇做，或者冷氣軍師睇直播當有做野。

好多都係和理非、偽勇武...做唔到啲乜，惟有繼續罷食藍店、罷搭黨鐵、出糧撳錢走...

試過同呢班信佛藍絲喺facebook開片
我問佢地點解信佛仲可以口出惡言
佢地即刻潛晒水

等佢地覺醒架渣

算9數啦 出去齋行乜都唔做 一見狗就走嘅 又好有用?
你屌得幾多個?

自稱黃 講句唔割蓆 就當付出左架喇

大家只有懸掛在嘴邊的憤怒
無計，好似所有出去嘅示威者同普羅大眾冇關係
最多就傾計嗰陣屌一兩句死黑警
平行時空

今年對比以前係多左人關心，但可能我都留意左8-10 年個政府係咁仆街

所以我都無乜憤怒，佢地做的野我完全不意外

好多莫講禮拜出街，連直播都唔睇

你男朋友612做港豬做到宜家啦喎，你真係打算將人生交托比個唔願意付出既人？

係，
連我地都縮就冇

其實仲有好多野可以做，呢度唔講了，
請自己諗。

港豬黎
以前睇左新聞當付出左
有錢捐錢 有力出力 有時間去遊行
屌撚柒佢地係偽黃
唔付出就想收成一切

利申 我身邊都有
港豬黎 6月到8月每個星期六日去玩
Post ig block撚埋佢
但佢仲有勁多仔溝
食屎啦 扮黃嘅港豬

罷工唔做
遊行集會唔去
唔特登搵黃店買野食野
照常幫襯藍店
繼續坐黨鐵
眾籌又唔課
Twitter 又唔開
日日開住cctvb

淨係不停話好嬲好嬲

我真係屌你老母，你話你係藍我都無咁嬲

之前仲有港豬同事屌手足搞地鐵
屌你老母

最撚憎果啲成日話自己深黃，但又完全唔出黎發聲，日日係ig post吃渴玩樂既人
你話你係港豬/藍都冇咁嬲...

真 我好心寒

共勉之

見識黑警咁樣打人，真係嚇走唔少人。

Po上ig 話好嬲
黑驚死全家 咒曬所有官員落地獄
然後隔日正常返工 玩食訓
特別個啲紀律部隊 成日話身份敏感不便出席活動
食屎啦 香港你都有份咖

光環撚?

搞罷工，搞幾十個工會要有阿頭lead 住大家！

［有片］議員趙家賢俾暴徒咬甩耳

出左黎唔話你知，成日講夢境咩

你地繼續屌
日本苦行篇文 又要回帶啦

去連儂牆貼下紙仔 轉發吓文宣(但要confirm咗係updated先) 幫襯下黃店都係可行方法

岀到黎又點？香港人可以真革命先啦你估岀黎行行企企有用咩

玩下twitter國際文宣求下你地

睇直播、鬧下、得閒關注下、嬲下。

完

屌啦 你唔出黎搞咩革命啊

叫佢死撚咗佢啦⋯⋯

咁遠?

唔知點解佢哋會覺得po下ig 就等於參與左個運動

投票
24號見

一樣，係group成日講到有幾嬲咁，問佢地出唔出黎即刻收晒聲。笑左

打算搞，你可以入工會
⚠️群組須知⚠️

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動

頻道
公海

召喚admin @proundtobehker

所有人，湧過去!!!!!!

Ig : 屌你老味死黑警
現實： 行過popo 面前一句聲都唔敢出

罷食藍佢地都唔做

錢又唔捐

邊忽黃？呃like炸

做哨接仔女

你d fd扮黃

出又唔一定衝 做哨 派野比仔女都唔做
係你先抵得諗比佢屌

罷工啊 罷工咁簡單做唔做到啊 香港人？

咁佢都有出過嘅但得幾次囉
不過除咗呢啲同食黄店佢都冇做啲乜
dl完twitter又唔用咁

我識有個話自己黃，成日share文宣

叫佢去遊行，幫襯黃店佢就話咁麻煩，不了

但偏偏呢班人就係佔左場運動既大多數唉

我挑 你咪自己做自己野囉 各自爬山 你理得人咩 人地可能要養妻活兒 點解一定要人上前線？ 比人捉左佢全家點算？ 唔好迫人做任何事 大家成年人 好多後勤絲唔上前線 你唔屌佢地？ 利伸：深黃 但一家大小等我養

同我個friend一撚樣..

仲成撚日去食元氣，話呢輪少左人等位

身邊大把呢d人,叫佢罷食罷買都唔肯做話無用！唔試點知有冇用
anyway,大家每朝經過拎免費報紙,記得拎一份,拎完你鐘意比d亞婆亞公賣紙皮又好,掉左佢又好,拎一份佢小一份資源

1225 大把人放假外遊
罷嚟多9餘

係囉 點解唔快d開始 等咩

唔緊要 現場好多都係行下鬧下

罷工要多人一齊先有效

二百萬三罷聯合陣線頻道

二百萬三罷聯合陣線（公海）

包你老母

我都有呢d fd 平時講到有幾關心
原來平時咩都無做.....

甴近平

我明...
好多中年人事業有成、有家室
機會成本好高

但係試諗吓年輕人機會成本仲高
佢地原本有大好前途 比中年人多幾十年嘅青春大展拳腳
但為左我地分分鐘坐十年、一世留案底
唔想道德綁架
但大家儘量行多一步 運用自己金錢、地位、人際網絡、專業知識做多D啦

係現場自拍post大頭好冇？

文宣
做文宣
捐錢
你無撚野丫嘛？
今時今日仲係到問？

同問
仲有講到一定會出黎
然後最後一刻縮響屋企睇緊直播果d
雖然不割，但真心失望

文有文做
總之不篤灰 不割蓆
叫佢幫手玩 twitter 玩文宣
forward 片識既廢老睇

做少少都好過無
唔係藍既就得

羊唔會變成狼

咩都唔做都算黃？

借個位
點解TVB仲咁撚串？因為狙擊Group 得個6千人follow，我今晚要見到過萬

無出過黎但不斷repost消費尼場運動既又係咩人

坐享其成嘅港豬就算啦 勸唔到 要出就唔會5個月都未出過一次

1. 推Twitter，簽聯署
2. 捐錢
3. 星期六日去商場行街街

其實依到都係一大班人黎 我覺得可以好好咁多加宣傳佢地要做的野 唔好曬咗佢地

有外國護照使閪同你博

可以出多d文宣 提番佢地

但佢地成撚日都唔記得
又要我地推一推先郁一郁。。。
但冇計 我哋都唔可以放棄依班港豬。。。
多個人多分力量
唯有不同文宣佢地做番d minimum 的野

文宣啦，入TG groups 幫手去Twitter,好過係whatsapp圍爐

我有個fd又係咁 仲繼續食美心。。我話佢呢個時候依家仲食美心 佢話無得揀。。dllm呢個咩答案 平時已經遊行唔出去 連最無成本最簡單既連罷食都唔參與。。我真係唔知講咩好但又會同我傾政治。。淨係識講好慘好嬲。。

幾時罷工

香港人罷工都要揀紅日先得
12月25日 星期三 聖誕節
放假黎罷工

香港人 加油

巴打冷靜啲
紅日罷工想點

罷工成本其實一d都唔低。

心理上係要預無左份工。有家累係超大壓力。

利申：自己罷左三次。但如果有得揀，我寧願三十日排兩個鐘黃店，我都唔想罷三日工。

我看破了， 有d frd根本偽黃。 乜都唔l做， 但想贏？ 仲diu番去遊行ge frd, 唔好覺得自己去遊行係有做野。 香港人冇得救

無膽就係無膽
唔好講到得自己有包袱
大家比人捉都係10年
大家都有媽生
直認自己無膽咪算

其實有好多人未知道自己可以點貢獻
文宣要做得好啲

佢地唔係一班會上前線既人
或者會上街既人
咁就要畀方法佢地抗爭
一啲簡單人人做到既

比如電郵炸 tvb 廣告商
互 send 文宣
做連儂牆
搞黃金經濟體
一蚊交政府單
等等

個個都有包袱 唔通個個都唔出去？

美心中菜係難
好難搵到中菜又黃又 proper

不過
佢唔做一樣
叫佢做另一樣都好過無

反而唔明點解再冇8月5號的三罷
個朝返工時間 塞幾條路 搞一搞黨鐵
已經全香港大部分人返唔到工

咁唔通做左野唔講出黎代表冇做咩
要講出黎同捐錢打卡po ig有咩分別
不分化

有包袱無膽我原諒你，幫手做下文宣玩下twitter捐下錢由生活開始罷藍撐黃經濟抗爭，總有一範幫到手掛？
當我求下你地啦

難？咁大家都話好難突破心關口 跟住唔企出黎啦 全係坐屋企就得 難就唔做？食少陣中菜係咪會死 同埋detail啲講佢係食早餐 大快活都得啦下啦 同我講冇得揀 同埋大佬你連呢啲最簡單嘅嘢都唔肯做我唔覺得佢會做另一樣

新策略新口號
SUCK到天涯海角 SUCK到天荒地老

自己梗係唔會去美心食
但成班人唔係一個人話事
一家人食飯
可以死話要去黃店
但係唔等於個結局係心想咁樣

同我fd一樣
遊行去得616個一次咁大把
近呢一個月連文宣直播都唔睇
但係話自己深黃

Push 曱近平

日撚日ig po一兩個po 講句好嬲 就完

Sbt

我諗樓主無意分化 只係講事實啫……

割喇屌 唔係勇武有撚用

個個都話自己事業有成，有家室
我想問下呢堆和理非捐過幾多錢出黎咁威

身邊好多單身都話驚唔敢出 大佬你無家室 覺得做唔到野就唔出做文宣算
禁你可以做和理非 每次遊行行完咪做最早走個批羅
你身上無文具驚乜野 驚48小時既話而家夜晚放工或食個宵夜都會比人9拉
生得後生幾時拉你都得啦
你估出得黎睇住tg飛埋黎唔撚驚咩 走唔到唔撚驚咩
驚都一定要出！唔好再比藉口自己唔出！

真黃假黃 sem break見真章
就當有啲係衝DSE/asso入U
所以又消失又少浦頭
但sem break點都有時間掛

Twitter
airdrop
捐錢
罷買爆買
表揚/投訴信
學急救

的確要了解到 好多人係唔夠膽上街 上前
同埋要認清人就係懶，普遍唔係主動做事(睇下幾多人話要減肥做gym, 有幾多真係去做)
我地要認清呢個地球上任何抗爭都好多人血饅頭族，騎牆，既得利益者.

畫面主導既媒介既缺點 令我地以為抗爭者係必然地純正 熱血 . 所以唔好氣餒

另外就係，你拎起電話會有好多distraction 同覺得同自己係有距離 (所以你可以google 斷頭斷手既相冇感覺，但眼前見斷骨都腳軟)

所以Social media 行到今日就係靠(好聽啲) behaviroal nudge 令同人不斷睇片 不斷買野 喺手指既距離覺得自己做到好多野

喺咁多樣野之中，買野食飯係最懶最貼近民生
所以我地要brainstorm一個 黃金/真香港/抗共經濟圈 我地要加強自己人既力量加大資金去援助有事既手足(佢地好需要搵良心老闆) 甚至用經濟獨立圈既心態去做 要復興黑人平權英雄Malcolm X既社區經濟概念 自衞 自及 自足
人地黑人都有做類似既野，出唔出名係兩件事，可以借鑒

更強 更"方便" 更"懶"既平台一定要做
就係要吸納所謂唔上街，屌完就算族，人血饅頭族既資金，同注意力 ，做到更多"貢獻". 透過行為同習慣改變 會更穩固我地既實力.

佢地會話
好嬲呀但每個人既角色唔同
前線咁危險 我都係係屋企repost做文宣
笑死

個個都有包袱啦
唔通每一個前線既十年都唔係時間？
仲有包袱就代表你唔deserve贏
燒到落你到仲話有包袱

大人唔罷工，細路就要衝
咁簡單嘅罷工都唔肯做，香港等收皮啦
第時齊齊集中營相見

我係吹雞發夢嗰個 叫親都係得我一個發
其他朋友只係拎新聞嚟打飛機

有時夢見啲手足成團人準備打仗咁嘅心態 而我得一個人 嗰吓係好灰

放完負
香港人，反抗！

教佢支持黃色經濟圈

睇見佢地直頭笑撚死

其實好多人做左啲咩係唔會po ig facebook 出黎講 樓主唔好咁悲觀

兩個都P牌可以早得去邊

認同 但同時都好多講自己黃 但有活動個幾日就po自己去左玩 我講呢啲唔係得閒休息一兩次 而係個個星期都係咁 有時見到真係灰得黎又好撚嬲 唉屌

與其話黃唔敢走出黎
不如話停止左進化
令到警權更事無忌違抗張
令到支持公義嘅人更唔敢出街

藍敢作敢為
黃亦要野生化模式啟動

上面其實分析得唔錯

目標方向我地正確
唔好理邊一個人上台
而家目標只係要呢個掌權者唔存在

之後點樣令更多人覺得可以出嚟幫你 ⋯
呢點就係睇我地點進化 ⋯

起吓佢底就知

( Show Blocked User - BBBBBBBBBBBBBB )

有，我盡緊我能力扯佢地成日罷食同幫襯黃

我係文宣+twitter
亦都有出去行街

我都有諗過呢點..

一定

因為太fd
我出去行街佢仲影緊相問我買邊隻袋好...

佢地冇...

咁一定

希望係..

好提議

我都係單丁...

就係呢d

連我開個post ,
預左冇人理（起我底就知我一直都冇咩人理）
都比人話分化

我區係平行時空....我都好想比佢地食tg

一笑置之...

等我推下比佢地先

年輕人係成個前途....

我問得就一定知佢地冇做野先問，踢一踢郁一郁

我果d就係咁求下大家救下佢地

只求方法迫佢地做野，
而唔係想大家踢走班人

多謝

same...我已經唔會再問邊個出

我將上面有人比我既建議send比fd，佢覆我：

一個人的革命？咁一定成功啦

驚到唔敢出都去都仲有好多野可以做
0風險都唔做既話得罪講句唔好話自己黃

so ture

呢套片真係要睇下

啲人，畀埋槍佢都唔會去打
你打贏左/贏面好大，佢地就會跟
唔使真贏，佢地以為贏左或好易贏就得

大眾就係咁
唯有肯行既人行多步

只係可以講好多人無表面出去 但私底下有做過唔少支持既事
(每次只可以怪自己廢 做唔到前線其中一位)

都好過俾黑狗捉撚到不被捕不流血持久戰慢慢焦土

係 但唔想鬧走d 淺黃 只可以約親食飯都堅持黃店

真心想問 黃既定義係咩？
我身邊d人 佢地有貼下連儂牆 由616到依家 有不反既集會同遊行都會出去 有響應2罷 罷食.罷買 但冇罷工 咁佢地算咩色呀？

我d fd 奶白色

真心講
同佢地介紹黃色經濟圈
最無成半
最唔使額外時間
又可以打卡扮參與咗呢個運動

多謝你 一語中的

曱甴平

加入Twitter國際戰線 抵制tvb 日日撐黃店

香港人真係好撚柒 成日口口聲聲要打狗要殺狗
要用麻包袋 要搞狗仔狗女
最後比人打到仆街係自己